[I/A] Digimon ReArise(12) 1/8 黑暗四天王

如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：
日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材
己知獎勵表上嘅嘢9lv或以下都唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵
デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵
餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D
育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高最高等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔
プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
ガチャ:有4部抽強機，1部石抽digimon、2部石抽plugin、1部友情抽plugin
ショップ(Shop):
1.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過，
2.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密
傷害計算:(未確定)

(PWR or TEC) x (1 + 隊伍中該能力最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF)*1.5 - 敵人DEF

***1.5=爆擊傷害加成

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池
Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，咁就會有更多激突戰比你打
LIHKG Fd list + 公會list

初期建議:
1. 機率太閪，開局20抽後最好唔好抽蛋住
2. 升爆送嘅V仔獸，事前登錄己經送曬所有進化料，又易進打激突又勁
3. 爆石回體刷時限の渦，盡快拎多D進化料提升初期戰力，pvp， underworld有機會賺返嚟
巴哈新手指南:

Q&A:
Q: 首抽抽咩?
A:
成熟期或以上可以進究極體嘅即可
激突戰向:
1.科學怪人獸:被動加20%爆擊率，火傷無效，技能2體高攻+火傷
2.獸人加魯魯:被動防麻痺(只限鋼鐵悟空激突)，技能單體高攻+全體+爆擊率
PVP向:
成個pool嘅究極體都係掛
自己去PVP ranking睇人D寵咩技啦
Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:
都可喺PVP ranking參考人升咗咩，留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:神聖天使(封技，回好多血)
異常狀態型:女惡魔(暗闇)，吸血魔(氣絕)
高攻擊型:機械暴龍(太一果隻)，黑獸人加魯魯，翼龍獸(+PWR，單體技)
Buff型:賢者獸(+爆擊率，+全體TEC)，黑機械暴龍(+全體PWR)
Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講
被動全體>技能全體>被動某個性全體
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
6.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出
Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時10章完]
Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto
Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌
Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪
Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺
Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦
Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon1lv或以上1次
6. pvp 5次
7. 逹成以上條件
Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

1001開Post
Template :

LM

咁高攻點頂

今日打邊關cd易出d

差少少就99埋粒星 呃返支水返黎

有冇唔係LinkZ 公會既巴打++++好友，一齊打激突

打CD

1,4,7,10 打4-7
2,5,8,11 打5-9
3,6,9 打3-10
下次置頂係POST到

一開又開左兩個

要巴打係個template 到加番

點樣刷激突會快D 無得打

一路刷CD一路打

閃暴麻麻地， 冇加魯魯咁好用

閃暴招main技燒到激突隻閃暴
佢仲要野野反擊 燒得好爽

引你抽

有無會有空位可以收留小弟

幾百萬血燒2000唔夠 有鬼用咩

終於打到上4300

求會員，求+FD 544069619

你好似好多日都未夠人 有無諗住入其他

ＬＶ４係最好出，出咗兩粒

4會有空位阿巴打

差一粒 睇黎今日有希望

1235

玩到依家計埋首抽抽過三十抽咋
我好忍得手

想問星期日ranking 結算係點計？
當我最尾打到4850 咁星期一係咪由4300開始

你地指既拎老綜係咪5000分

5500

係

LV7 同LV6 會唔會差太遠呀個攻擊力

一抽就停唔到

Haha 一開服果時太hea玩 依家怪都未練好哂
你地cd同怪都練好 想玩新野好正常

爭唔到lv8~10, 要等自己開低lv激突

終於到喇

望住對面自焚

升緊CD

d cd 都唔夠用，由其係冷靜個d 但又要留石等戰暴

有諗過抽下金CD 不過都係練銀cd算到

用燒點都高過毒同error
燒2000>error1500>毒1100

怪人升到lv 90冇得再特訓既？

未齊究極抽唔抽得過下一格個ＰＯＯＬ

PVP點組好?
有鋼加,安杜路,科學怪人,鳥人,木偶,海龍,屎,V仔,神天
新手無資源 升唔曬

盲咗

鋼悟同屎屎？不了
等戰暴啦

高安木偶鳥人應該膽嚟

高安木偶鳥人科學怪人鋼加?
唔識打亂組

高安 木偶 鳥人 膽黎 係唔知剩番2個位 放海龍,科學怪人,鋼加 邊2隻好

其實挑釁星係邊隻?

呢句點解？

這隻digimon已經唔可以再限界突破?

所以而怪人最高90？但佢又會寫90/99...

你係咪未升LV 唔係未突破...?

屌on9左
以為lv 90仲有一次限界突破
原來呢隻冇

赤司巴打我申請左 4 會
lihkg左頌星

因為其他都係去到90要再突破一次先max到

完全體／究極體都可以99lvl

auto 刷cd 玩到好悶 兩條體了， 準備拎埋會啲體

added
記得準時出席

想問下升技問題,
究極體路線升技係咪一定要食返有得進究極體既寵,
eg. 鋼鐵加魯魯獸食加布獸path既加魯魯獸有無得升,
想試下進隻加布上去睇下升唔升到,
因為同性格,諗緊得唔得

如果有得升 你會係升技個到睇到ready

我知
但懶升隻野去check下得唔得,咪上黎問下

根據大家經驗 唔爆石有無機上5500?

差1300CB

1日唔爆石頂多上500

讀心到 上次無鋼加就打左成30粒 依家就都仲未有一粒 不過已經買左

即係我全勝打夠3日都係4600左右?

你隊野實上到5500, 上到5500多4300 150石,
肯定唔使爆150先上到, 自己諗啦

全銀cd會唔會有阻力

全3-4星都夠力

我暫時都係全銀 仲要未升爆 已經由1600升到3100
今個星期target 4300 我都怕未必夠力

夠啦 我都無金cd

有無公會仲有位收留

加好友下面
127065623

有無人已經比bamdie搞到習慣左用+9生活

無金cd , 差一埸就6000

好亂

返朝8晚4變左朝9晚5

唉,各位巴打繼承隻game去其他手機果度既時候小心D
繼承前記住用晒D石先,如果唔係有機會D石會唔見晒

又一個烈士

之前已經有人試過?其實我唔多追post,
不過我唔想再有其他人受害,所以上黎講聲

岩岩開通番個id可以用hkd課金
隨即課番1pack 然後11抽
皇天不負有心人
終於中閃光

掛住做野唔記得開po添

RIP 一般好多GAME都會係咁

推一推 求收留我呢個新手 會日日on

原來係咁 我之前玩白貓轉過好多次無問題，以為好平常

唔係話轉番過去會有番d石

唔會 試過了

追左post了，有位巴打叫火哥都係咁，
但我用apple gift card 慘呀

係咪無得救

用咗十幾支水開N咁多場, 打咗過千CB, 十幾廿次9,10lv第一
依家得一塊閃暴碎
係咪正常

記住不嬲轉os引繼都會無晒d石 引繼果時機會提你

一切都係緣分
我而家先開始打

我係咁入人地場打拎第一第二，打左咁耐都係得自己有場5lv發現者跌過1粒

兩日0粒
尋晚換晒5粒 唔洗諗住佢 hea打cb唔睇佢有無跌

same
其實嗰粒係咪送

放心喇，賣尻左隻閃暴就會係咁跌架喇

明智

閃光一技提升暴擊50% 如果出第二招前仲未第二回合 係唔係會疊加 即係100%暴擊

PVP 5000分之後好難打

有無公會有位可以收留小弟

想問啲激突自己唔打有無發見者獎勵
啲8同9唔夠打想落返去

冇

888

Auto 有冇得自動出埋友情技啊

係無啊

On99 掛機起碼打小幾萬血

係二十萬一次五萬 大約出到四次

覺唔覺好似越黎越少人

可能因為太肝

覺

啲人掛住打激突

吓 我覺得好正
搞到成個月都無點入linkz pvp跌rank跌到傻

呢隻都肝
太過養生下話

除咗曬命派膠冇乜嘢好討論

我覺得回體真係好Q快,已經爆體到廢事清

都無野好討論 主線秒速清左攞石
新pool 3舊屎唔想抽
唔中閃暴激突又打黎無意思
真係唔知有咩好講

派膠ching :

激突最多lv7 淨到頭3

有冇人要手打

176409902

瘋狂刷碟

升完閃暴都係無野玩
換D野又唔吸引 完全體既蛋鬼有人換咩

常駐角點都要打5粒啦 話唔定你抽戰暴佢就出嚟搞屎棍

我會打呀
佛系打lo

終於進到鋼加同岩岩上到5000

有無嶄邊個公會 有人可以踢比位我入😭

自己開個啦

早一兩日有公會R人又唔入

你都要搵會入？

個時重係個日本仔公會到
不過依排開始唔夠出席數

呢個時期好難踢人 個個login時間都以分鐘嚟計 因為傻西event開左

咁我是但入番個日本公會R下激突下算

啱啱見到個乜遜打一次207萬 除咗外掛之外仲有啲咩可能性?

邊個巴打隻外掛fd 快手del 左佢好啵

到底打100萬要裝咩CD

我落左隻挑釁星俾人兩野拍死左

所以落左機暴降攻 機暴可以爆4萬之餘降完隻Boss單體爆擊打隻星都係1800

岩岩升完天地龍99...但冇乜CD...陰公...又要慢慢搞

用梗同一隊野 90萬
太遲搞CD 未MAX得哂

我點會Fake巴打呢 不過有其他配隊都可以講下 唔一定要玩挑釁星嘅

你放埋隊野出黎, 係咪想迫死冇鋼狗嘅人

打得70萬

最緊要挑釁星 Linkz 2年幾都唔敢放挑釁技上嚟俾人抽

CD我係琴日4-7 爆左6,7支水升 兩關6隻又快又多
一條體5,60隻CD

出技次序 暴擊次數 CD 技能等級 好多因素

最近送個隻蛋好似係究極體?

點會呢

諗左多喇

無鋼狗無閃暴
巴打隻鋼狗成四千攻，好喪 如果個彩CD 係+爆擊會唔會更加喪

無挑釁星

岩岩友抽出紅底扑率銀邊+防,俾飛V用

原來真係諗多咗...

其實用+血好定+block 好，用緊之前換既+血

輕輕一抽

飛V我用扑

我覺得防+血好d

俾人控左打落去硬d 撐耐d 撐到醒返可以打返人轉頭

就算醒唔返都可以曬對面d招

金cd得加攻或加防真係好想拎黎合左佢

其實係，飛v 呢d 高攻低血野，用番加血好d,係不屈性格個d 先用block 多

唔用加血我諗人地究極放兩招aoe都瓜左

仲要飛v龍輸出係普通高一d pvp有究極都唔會用呢隻

飛V有用既地方，得佢招2技打激突-40%防
同埋1技叫有D輸出

當有第二隻都可以-40%防，佢應該無咩作為

打左成日激突都無閃暴碎片
反而CB就多左1200
根本係打CB換碎片 而唔係打碎片

咁咪好，起碼有個保證

lv 10場場第1先有人權 如果抽唔到閃暴可以慢慢 CB換去到8月31

經常打第一表示成日先得兩粒 唉

真係無邊隻又扣防技+高傷技

第3粒

咁岩 我都係

打多兩粒可以去養生

差啲以為第1名係唔會出, 啱啱終於出左粒

終於中

好慘 日日收工已經十二點 個個訓曬無人打激突

今次人品好三次開場加兩次第一就出齊5粒, 但係就抽唔到閃暴

我寧願調轉打夠CB幣換但係抽到閃暴好過

刷左兩日都係得兩粒

無鋼加但有廿幾粒

放ID上黎 幫你打

岩先爆左石 出左6 7隻8-10lv

咁耐得一粒，cb可以換兩粒，仲差兩粒
BTW想問係咪更新左友情必情個動畫，以前藍色，依家變左橙色既

滿左友情

有無人幫手清激凸 大量快手

212158072
加我一齊打激突

10lv都係打得五十萬 幫唔幫到手

add左

清fd唔該

411835802 加我

似係你無位喎
我重有4個位

已加

9隻9同10lv等你清

第4粒

打第一不如做發現仲易出

有冇人有激突比我打

岩岩訪問你見到有鋼加又有閃光

我都想有閃光

你好似無位 我係23lv鋼加

隻閃光係我今日開通左ID課金抽番黎
唔課金都無得做歐洲人

加多幾次

Added

go

訓曬啦?

仲打緊

5粒了
多謝各位

我未呀頂

齊 多謝各位巴打

尋日朝早打咗第四粒
不停打到而家都未跌第五粒…

有幾隻lv8 lv10想搵巴打幫手清清
我friend code 496353377

終於都跌埋第五粒
感謝各位巴打幫忙

打到凌晨

係愛呀

我仲差一粒⋯⋯打極都唔出 讀心既

完全冇你地講到咁好出。。。係咪有分非洲人同歐洲人ser

同自己講唔想要千祈唔好俾我咁就破解讀心

係有分抽到同抽唔到

有石就想抽 又想等8月1

綜援個個星期都有 有石就要抽！

唔好等, 早抽早享受

現左幾日岩岩先打到1900分 綜援出唔夠
依家唔抽就無腳可用

首抽應該有2-3隻究極嫁喎

難得地抽到一隻正常都用左兩日時間去刷
鼻涕果時就抽到好幾次 但都直接重開唔洗諗

即係你有邊幾隻究極

pvp 人地結左冰出招打空氣 真係好撚on 9 咁就比人反cup 左..

會長英明

有加buff既技就會鳩出

有時人地剩番last 隻 鳩出技 dum波鍾

做咩J 擊我

我返工返shift
頭先未收工冇野做咪刷下

雀清好波

搵派膠ching 塞鬼住你個口

宜架用緊v龍 神天 科學 腦魔 鴉神
練好左隻鋼加應該換v龍？

佛系玩家唔準問

唔好喇

我同你個陣咁上下
不過腦魔轉左鋼加
另有薔薇 怪人 木偶 不屈鼻涕 器用鼻涕 同 王豆
諗緊點換好

送隻巴達升技

木偶係膽
我抽唔到控場

我係新會然

啱啱申請左 LIHKG6

另外岩岩送左隻巴達, 同20萬bit

岩岩升好雪熊就送巴達俾我 依家新玩一開波冇補要同哥馬升雪熊做補血

尋日開始玩, 今日進左黑暴龍同雪熊2隻, 20抽得2隻坦克

鋼加換V仔穩定左好多
依家5258分
排3042名
有冇咁多人

有咩究極升到？

養生

我岩岩新玩, 都仲未係好知有咩究極體升到

你有咩究極體
依家先玩最小刷返4-5隻先好開

前日開始玩，完全體好難進

4-5隻

成功例子.jpg

出現了

求巴打幫打激突 差一粒珠珠
502673486

added

唔信咪算

刷到2 3隻好好喇
你係一覽到㩒實啲成熟期嘅寵

有4格嘅就進到究極體 好似上面咁3格嘅就最多進到完全體

唔得閒
同唔知張圖放左係邊

新手入坑求好友+幫打激突

132982943

另外想問點樣轉其他寵比其他人見到/用到?

成功例子巴打召喚

麻煩你啦，睇嚟我要重刷

清左死人求fd

242184848

無話唔信你，係唔信自己刷得到姐

加油

2隻就開啦 4-5隻刷到啲人棄都未得
前題果2隻唔好係鼻涕就得

2隻都夠上5500

我想問其實食技咁奇怪
我隻神聖天使獸5技食滿左巴達獸
咁佢岩岩送左隻巴達獸我進左佢做天使獸
食唔到佢既

頭10抽乜都冇

之後十抽
有得進鋼加
同埋雪人獸進上去女果隻究極體
照開左,唔理了

係咪冇整返佢出個島？

係WO 突破盲點

日經

真

夠啦 鋼加 女武 想打死人咩

added

一路過主線會教你

我琴日試左次
所以我咁快答到

加左thx 仲有無巴打

激凸係咪等於以前百萬亞瑟王果d奶怪既原理咁

唔知有冇人明

我重衰 都係頭十食屎 後十係鋼加加黃豆

女武真 pvp 戰神

呢隊打lv8閃暴都係得40萬 係咪應該唔用高安用挑釁星?

其實我初頭以為後十都係食屎
因為剩係見到8粒藍2粒金
直接skip點知果兩粒變左彩底
嚇死我

換走天/地是但一隻啦
又冇減攻又冇加防 點頂

升滿LV 先啦

系統要你輸, 戰神都要輸

PVP閃光暴龍1技一刀秒鋼鐵加魯魯
快感

睇邊個出手先姐

係咪話必上限係999萬?
打到就快爆都未齊

咩必

正式加入綜援行列

應該game 錢

咪係 睇邊個出手先

一黎就有得進化咁好 即刻升爆佢

仲等緊出世

5500先係最高津貼 550石

pvp裝夠CD放全攻寵勝率同放隻神天都差唔多,秒人快咗俾人秒都快咗,唔洗磨咁耐

我都諗緊v 代神天 反正隻神天成日都係補一隻就死左

PVP 全隊加埋SPD最高個隊先手冇錯
但我啱啱試到樣野 就係當你主動打電腦[玩家]
對面就算全5星Beta CD 都會當左係 冇裝CD嘅數值
所以永遠都係你先手 同埋pvp 升左CD就易打

柒下柒下咁又打到上4600

齊左5粒 開始養生

Added
下次淨係貼個id出黎方便人啦

有無人覺得廣場放得9隻寵出黎keep心情+友好
好唔夠用

激突一隊5隻
PVP一隊5隻
想練一隻又要升佢友好...

true

都唔知幾時可以放多幾隻
最慘係_蛋器又霸左兩個位

有冇公會有位
琴日走左想搵個入下
26lv 日日玩

有冇公會有位
退左LIHKG100 兩個會長唔上線

跟名山雀會長啦, 佢每秒鐘都上水上線

毒撚冗員係咁

Bin C

連副會都死埋? 又可以判做死會

又有轉會潮

公會叫咩名

無位住

6點斬

有7個人受死啵

我諗往打埋閃暴先轉

淨斬一日前

佢地夜啲會出席 琴日好似29/30

有冇位留

我日日都準時打卡咁岩今朝做野好忙姐

佢9up 我淨斬一日前

一日前我黎 依幾日冇野玩都打完卡就OFF
咁岩琴日打完卡OFF到岩岩先得閒ON

激突都冇人幫手打... 點有材料升完全體........

感覺好快棄GAME

邊個連登會適合新人? 好幾個會都成堆99究極 人地Lv10激突我打一萬好尷尬

返工撚未放工未得閒幫你姐

我1點睇30/30

一係入錯會一係Add 錯Fd 我啲激突明明返緊工都可以好快俾人清晒

岩岩拎左lv8 lv9 十幾個第一都無閃光果粒
買得明智

咁又黑左d

今朝用左600石先抽到條海龍 本身得第一行左一果隻

薔薇獸搞掂 正式養生

依家pvp好鐘意見到女武神
毒我唔到

希望可以上到5500啦

又係你
你依家有咩究極

升巴達獸now

派膠清派完膠先認到人

諗住扮無野

今次易出左

今次難出左

啲10lv開始無人打

閃暴碎齊哂
以我熟識既佢
佢起碼聽日/唔會我的

好似全部用曬速攻好似幾好 防就用追擊

咁佛心既隻驚，8lv 第2同發見一齊出

放多隻控場好過放閃暴喇

科學怪人,木偶,渡鴉,海龍,高安

終於到我

DL試玩咗一陣
比想像中好玩好撚多
畫面又好靚

成埋完全體卡係60lv進唔到究極 唔夠料

打激突最多打到lv7,6 出d垃圾料

點玩啊 其實係咪應該練d 99完全體先？

又有新公告，交左500 CB幣

送

睇咗gamewith, 淨係進到完全體嘅成長期/成熟期係咪只能夠做升技材料
冇system好似digimon world 02戰車咁合成幾次將佢進究極

永遠都無得變突極
不過比你練到10lv技其實ok

咁好撚慘
我玩到5章成個BOX得守衛同主角係進到究極

我都係高安+密涅瓦上到5500 儲下石 練下d pvp必用果d就夠打啦

咁似應該要重刷，但係而家冇之前新開ＡＣ咁多石

巴打個陣咁勁，當初你重玩真係無錯

我尋日先玩
得開頭免費10連+200石

有一期係１０連加３７５石

磨多200石睇吓咩環境 個首抽LOAD好耐

我想問宜家仲有冇得抽鋼加?
諗住拎完綜援抽

6526

有

咁快
得6343
唔爆石上又上唔到

我都無爆 出名佛系pvp 玩家

插左啲新cd 好似好打左

其實唔爆石應該上唔到
我諗緊下次上到5500就淨打日任5場就夠

其實pvp 唔洗諗用咩究極 配隊 反正對面一定係無CD狀態 速度點都係你[有CD]個方高
先手就一定 解狀態又快過對面 你又有爆,block 加持
下次有人問揀咩究極落場答佢升爆CD就得

落頭版啦

講左十年 但總會有人拗 然後自貼有幾高勝率

究極體究極體究極體究極體究極體

又係________

如果唔係今日咁啱撞到巴打然後發現佢隻祭師回傻雀 34XX 血 然後去Farm睇佢有7XXX血
再加上總速度高個方優先 但點解次次都係自己打先
原來係因為對面不包括CD

收成 養生 升cd time
升cd刷激凸升究極。 pvp打落去啪啪聲

不過呢種算福利嚟,最好唔好改

揀鼻涕同悟空升爆cd 無敵啦😂😏

即係我本身落左但到人地打我嗰隊嗰陣都會自動當無左？

明白了

本身4隻 重玩左變7隻(未進)

唔係班控場撚 我一定帶曬爆擊cd 等我儲完感電就用曬爆擊cd

PVP梗係玩控場 唔係既話我都轉晒5究極

只要你做發現者你仲有機會 不過呢個會都唔算重課 出到去我怕你會遇到差唔多或更勁既人

邊個會?有無位收留我

等我儲cd防安杜魯同鋼鐵海龍之後就插爆擊 你地控唔曬我一下打死你班控場撚

大把控場技喎
麻 感電 暈 眠 封技

最多人用既兩種控係痳同感電 呢兩個控好耐 要搞
暈唔耐 感覺好快解
訓 印象中好難好多隻中 中到都控好耐 真係中都係法
封技 由佢 我隊野好大力 封唔到我4隻佢地都要輸

最嬲係盲 放技打人唔中又要曬技 等reload都未必撐到

快解係因為你速度快 對面唔計CD所以一定慢過你解 瞓同暈一樣
點解速度快個方解狀態快我都講過好幾次 唔講了

激突冇鋼加真係差好遠

所以我要抗性唔俾佢麻同感電 之後是但放到兩招對面都會gg

不過用緊sod

其實佢宜家咁搞=叫你唔好太上心PVP 驚啲人因為random搞到唔開心後棄 咁樣設定可以大大增加你嘅勝率 打又打得開心 拎石又多 當pvp拎石工具就得 想重PVP去玩Linkz

麻既話一隻鋼加解決左 暈因爲吸血魔所以都多
但計究極既眠同感電最多

電腦控都仲有機會贏 人控係勁既會一直勁 一直拎石

每週任 點拎超進化石？

打5lv出左3粒
btw冇閃暴

我打lv4出齊，又係無閃暴

8-10lv激突求幫打
326337458

做齊哂咪送

終於第3粒

234502938
8-10降
求巴打們幫幫手
乜都差好多

女惡都唔係想像中咁勁

唔怪之得CD升滿易打好多

新手 岩岩down落嚟玩 請問咁樣係咪可以開局？

我覺得ok

好羨慕

我覺得不行

爆擊日文係咩?

兩隻究極 一隻最強單體技 一隻aoe訓

我覺得可以

不過慢慢追啦

仲問埋呢個可唔可以開局 20抽1隻究極體

有無公會收人
長玩 日日出席
26lv

完全體點打究極輸出

重刷啦

呢到兩隻彩升上去係勁野黎

岩岩擦左二次首抽 呢d獸開唔開到局

打左成日lv9 lv10拎第一第二一粒閃暴都唔出
反而啱啱見有lv8差10萬就幫手清埋拎左第三，居然出左1粒

鋼鐵悟空 同鋼鐵海龍 我覺得呢隊細力d,唔想再刷可以開

唔係鋼悟 呢隻腦魔黎

腦魔去啦 海龍去啦

開得啦，而家仲有個池抽究極，拿拿淋玩上去拎綜援仲過癮

有冇人玩緊可以幫我解幾個 lv7,8 激突

176409902

換左呢隊之後60連勝
推薦下俾大家
仲用緊神天飛v嘅可以考慮下

那有豆那有屎

我之前嫌豆同鼻涕廢
寧願放飛v神天都唔放佢地
連勝9場左右就斷
換完之後未輸過

原100會岩岩退左24小時搵新公會收留

我前3-4日先話鼻涕勁
有個打巴仲嫌
他就是成功的例子

鼻涕係佢招被動勁
-20%攻
又有2招群技
最正係隻野血高唔怕死

人地打我完全唔痛

咪就係
我前幾日都係咁講

鼻涕返生了 ?

有邊隻完全體好控

安杜

我之前嫌鼻涕廢
換左之後60連勝

完

練埋隻薔薇99先到佢la~
淨係個樣都唔想練

我想練都冇得練
中到佢換佢頂女惡魔

想問下物攻既digimon 裝魔攻碟係咪都會照加攻？
因為我發現可以照裝落去 啲攻擊又加左落去
變左依家一隻物攻碟 加 一隻魔攻碟
會唔會招技有分 物 / 魔傷

一物一魔 只會其中一邊有加成

但個數值係顯示兩隻碟加埋既數值
個括號就顯示物攻個數值
咁係咪有bug 定 真係疊到上去

頭先我pvp打對面隻吸血魔獸5700仲未死 pvp對面唔似無CD

我打5788死左喎

有無人記得邊隻蛋係出天龍?

20石扭蛋

岩岩用10lv激突實測
木偶獸物攻 裝兩隻魔攻碟
再試返裝 兩隻物攻碟
然後再試 一物一魔
最後出黎個傷都係一樣

請問兩隻鼻涕獸 器用同不屈 升到究極體可唔可以放同一隊

求加 幫手打8-10lv 差兩粒 358079675

唔係 係因為呢幾日改左pvp 遇對手規則

改完之後未輸過一場

乜原來有野改左
而家係六千幾已經無乜動力打，啲BP幣又要50場先有15個，愈黎愈少

今日輸多左

5500以後你會撞到附近嘅 唔會見到高你一二千呢啲
好似琴日改 +埋對面冇cd 狀態 呢兩日清體個十幾場真係碾壓 改到個pvp 太易

twitter 已經講緊太易 修正完之後個個全勝show 勝率

易又點,頭幾位永遠都係頭幾位

係冇CD 頭先又打左場巴打 叫hkgyin
佢有用傻西 5xxx 就殺左佢 但佢隻傻西有64xx

係ios問題定係隻game 本身係咁
人哋send 激突戰嚟冇push 嘅
咁點知

如果有會炸到你煩

隔一陣睇都要碌幾碌先到底
PUSH既真係炸機

上到4300就上唔到
玩左兩個禮拜
課左1pack特價石
夾夾埋埋抽左10幾次11連
先得3究

今日輸多好多 勝率得返7成 下個星期都係咁就

係會輸幾場 繼續打啦

磨下磨下就5500

想問下蘋果清依家排第幾？

每日凌晨三點轉日子抽 機率大增

所以我都話左依家開一定要刷4-5先好開

成功例子呢？

之前 獸加 高安
之後追隻挑釁星 800石中左鋼海 豆豆 木偶
但都唔中挑釁星
追閃暴600石唔中 但又中返挑釁星

巴打你邊3隻究 ,我0課都係得3究，都打到去6500

獸加 高安首抽

高安 鋼海 怪人

你地有無加cd位 打一陣就滿好煩

重有人貼勝率
用咩都連勝啦 屎廢係事實

咁勁都上唔到?

我都係3究極: 科學怪人, 腦魔, 木偶 再加飛龍V, 地(毒)龍 都磨到5500了

抽埋戰暴先加爆佢

有乜意思？

輸出得怪人
另外兩隻好低攻
木偶同腦魔pvp好勁
有得揀我都想要呢兩隻

第一次係pvp遇到加左好友既清

送咁少石 冇廿抽刷4-5刷到幾時
開波拎綜援好過

佢講到退休架喇 遲早block
得20抽叫人刷5隻

Pvp
連勝都咁上下，點都會屈你輸
次次斷連都係60連勝左右，永遠再上唔到
好on9

過幾日個POOL 知唔知有咩抽

唔係01/08 先開咩？

安杜路獸技招 全體def 60%up (3)

係咪姐係up 3個回合？點為之1個回合

依家果兩個抽蛋池有咩分別
見D機率一樣 但高左

雙方全部普攻晒為之一回合
up 3回合 = 到左第3回合 身上有buff個隻野一普攻 身上嘅3回合buff就會消失

被動技同主技/副技係咪疊得?
例如高安主技加30%block, 天使被動全體加20% block = total 50% block buff?

500bp換果隻蛋
會出咩獸

同問

薔薇獸

應該得 見過唔同性格吸血魔同一隊

咁如果係唔同特質呢

閃暴後日完 下面個up 4日後完 應該有replace掛
1/8係開四天王激突

特質係?

痴鬼線 成日一粒碎都無 上次呢個時間都夠鋼加碎
好彩無閃暴唔係嘔血

例如呢兩隻

世代?無記錯唔得

但係會有2隻同一樣同世代2個特質咩?
特質似係定鍾意食ge野同用咩進化素材 應該隻隻一樣架喎

即係果隻升上怪人
個特質會一樣？

應該係 類似屬性ge野黎 雖然呢到無互剋 你試下

升到究極體要好多素材

食野嘅喜好嚟

你另外知隻未升過就直接食嚟升技啦

好晒
咁難得抽到隻進到究

進完都係擺得一隻

5500已到
又係Hea 打時間

幾時重置座塔

有冇巴打可幫打8-10lv激突
326337458

求幫打lv8-10 激突
117303666

今個星期由1600上到4400啦 唔爆石唔知可以去到幾多

99lv

聽晚爆石衝上去

最後一日等陣咪又係跌落去

上round 我都上到9999
Last day 由22 跌到89 位
一日唔改計法，一日都唔再衝9

對我呢D渣渣黎講依家先易上 5500分左右上去全部都打返5500分左右

上到去 用左個D石補返,但多左DPVP幣

等8月1換第2隻薔薇蛋

換到10LV

同埋要回報比官方用薔薇打PVP 會彈GAME出主介面

頭兩三次都仲係
我依邊要打100勝先有20 pvp coin
儲coin 已經唔化算，唔係大誘出

4會又有個死仕，一日前

巴打真係有恆心

為左究極體,我需要pvp幣ma

我已經放棄左 用黎買其他野

每週獎勵ma 多少少都好呀

407230870
有冇人加我
d人好多都冇玩

感謝孤兒院同咁多位巴打幫手，終於刷夠3000幣換章進鋼加

恭喜你呀巴打

誡明連登有愛

乜d cd有得合架咩

有無人研究過pvp幣賣個d設施有咩特別？

升級叫唔叫合?

Marked

我浪費左30個pvp幣買電話亭
結果係無用
唯一既用處就係你會望到隻寵入去電話亭

唔差在買埋噴泉

用左幾多石?

激突應該點組可以打高傷d?

你打幾多?

進隻鋼鐵加魯魯推爆cd攻tec v龍

配安杜魯同神天 但我諗唔到你隊野仲有咩輸出

基本 挑釁星 神天 機暴 飛v 鋼加
但你要升爆

練度唔夠, 唔上99, 閃暴一兩下aoe就全滅

升爆10lv打到80萬到90萬
未升爆我諗50唔難

其實9999左係點計排名?

出技次序
挑釁星挑釁
機暴減攻
飛v降防
然後狂出單體技
神天補血

爆100石就應該上到去，但驚前200都冇就蝕晒

聽晚係決戰時刻

即係9999都有可能冇前200?

4000石

BR 幣點有?想換粒蛋,係未隨機出究極?

上級進化素材 要打幾LV 激特? 光1粒都無

爆左先算啦咁多石

求巴打加好友幫手打激突
582 409 603

只要唔係同名同性格就可以放入隊
所以獸加同鋼加可以放同一隊 但無人會咁做 因為獸加只可以升到lv.60

有冇公會收人
早上8:30入得

入得
有冇會收人

入個日本公會算

終於全隊99lv
啲材料一miss左又要等第二日
好煩

我都想知9999點計排名 計場次 勝率 先上定後上

4會踢左1個人
有冇巴打要入?

開AC嘅先後次序

咁都得

開Ser第一人永遠第一位

Bp換個d擺設
我見好似有d特別野
有冇人翻譯下

234502938

大佬們幫幫手打降臨....

用所有cb錢換5個鋼加進化石會否不智

上個星期去左大阪,日日做左LOGIN黨, 個PVP 冇打過跌到去返1400
依幾日先返黎玩返,一波25連勝先上返1700

終於打齊5粒
好似易岀過上次

唔換唔知幾時復刻

用完鋼加翻唔到轉頭 , 淨係2技全體40%會心都已經值得換

新玩左幾日,有冇會可以入

自然回體勤力D打都8000分以上
上星期我估計150名內都係9999分
今個星期改易左pvp 應該大把人衝分
9999入唔到200都唔出奇

cls！打極都係得兩碎片。。。鋼加易出好多

我想入

我都覺, 6x連勝開始特別難打, 今次69斷左

69斷左

日日都有online同派怪
俾6會踢咗
跪求其他會

法國雀清你都幾幽默

各位巴打，我執隊執到咁上下去到樽頸。
依家打pvp同超激戰都係呢隊，有無野要執下

鴉神換豆,科學怪人換v龍

8究

pvp同激突戰都咁換？

咩GAME名?

117303666
求幫打lv8

其實大家真係唔洗在意呢加堆究極
遲d一路一路出呢加呢堆實換曬

公會：孤兒院
宜家有一個位
招每日出線出席人士

啱啱先完 應該有排都唔會再開

叫左你唔好咁大力架啦

我想入
27lv
日日出席
長玩

任達華

魔苟係咪棄驚

留唔留到聽日入？我依家個會連續2日24...

好，你留個位俾我，我聽日入
Game入便叫kiax

我又改名 譚詠麟

早幾日又係冇上1日踢過佢,但佢隔日自己申請返入黎,咁照加返佢
而家又唔上1日

pvp就是但啦,反正已確認到對手會係0CD狀態 點打都贏
激突又唔用究極打得重多傷 養下生咪幾好 抽乜野緊係留石allin有愛嘅

跪求入會每日出席大量派怪

好想爆一次9999上去 但係勝率太柒

樣樣數值都高人幾百都輸你應該係冇升CD / 99?

遲咗一日定兩日開 無乜希望

全99 性格cd全max 差幾隻最廢果d cd未max
非洲人係咁架啦下下中晒d狀態

中狀態唔緊要 你每隻速都快過28 就夠 對面冇CD 最快係得27 只要快過28 到左第2回合你個邊5隻都會係最先解除狀態個方

之後就死啦
我得1隻28 其他全部30up 40up都有 都成日比對面出晒d技先
又成日秒我d輸出 技都未出就秒

巴打你咩game名？

Kiax

呢隻撚屌成日技都未出就比對面秒 就知輸8成

好 留俾你 好簡單
每日上線按出席
盡量幫手清激突就ok

換曬5隻控場 訓係度都贏
最好有女武神/科學怪人打坦
宜家pvp太易 真係無野好討論

非洲人就乖乖裝加血啦 好似係

好，謝謝你

加速無用 加多佢1000血 已經勁到仆街

無性格加唔加到1000

可能有一日佢會改對面有返CD 狀態
但現階段應該冇乜人發現對面冇CD
笨大餵糖

岩岩之前換完 友情抽喇 銀碟好易有
無性格個D碟升來托咩

抽左成萬友情啦 無就無 非鳩人係咁

石抽啦

遲下抽200石
睇下下個pool咩究極先 等緊02果幾隻

懵撚獸

又抽唔到好既CD升lv，又抽唔到機暴挑釁星呢啲完全體整上99lv打激突，體水儲左成42技，大家平時啲體用黎打乜

升緊器用鼻涕同薔薇

lv10唔係必出？屌爆左80粒石

lv8出到，以為10lv實有
仲爭三粒
睇黎要cb幣破產

最易出係單人456

差一粒打極都唔出

去換

自己發現先最易出 打人地個D感覺難出

爆石PVP上9999原來係咁曬時間

當你3分鐘一場 1700分100場都300分鐘

真係 不過我想知我9999分會第幾名

睇下下星期會唔會繼續咁打PVP法

原本我都係 但係而家先得7065分 都算係算 養生算

今個星期第一次試, 爆完暫時得87名, 冇50名內, 真係爆黎冇用

你9999第幾名 GAME開第幾人開呢個ACC?

我指我都係想知9999排第幾
個ac就第一晚開ge

搵個星期爆上去9999睇下,可以有1千石呢你咁早開

勝率得84% 等我抽返多d究極體勝率好d先試

依家打PVP 90%都55XX

得幾個一兩個58XX 57XX

易打到喊

得2隻究成日輸得好無辜

鋼加 女武神 科學怪 木偶 安杜魯上緊

我呢個排1800嘅小薯食得屎啦

體力都懶得清
真正養生

CD 都唔刷

抽剩d石唔夠爆去9999
爆咗20幾粒先發現

我cd升滿哂啦
刷完又係放係度

等8月1號轉走毒火抗 先再抽新cd

想問下pvp9999之後係咪都係第21名

個個會都滿人我索性開個新得唔得

瘋狂0石 今星期三藍

而家先黎開可能唔夠25人
你等d團長返黎先啦 聽日可能轉pool會熱鬧d

三藍here

好啦 thanks
見有幾個團長無on好耐

聽日轉咩？

閃暴收皮唔係唔出新下話

已到極限

死，好似差一定二 ,完全無打過咁

排到200名以內

激突去到25

25喎BRO

佢講緊抽怪pool
可能出戰暴呢

隻怪人 木偶 薔薇 器用鼻涕都未升滿
我想養生呀

搖撚準備

我都係9999但第21名 會唔會係連勝率 我95%

連=計

計?

點解pvp啲木偶獸好似大力咗？

5500好似550石
9999都係650

但我過百wo

第1應該100%勝率

每個post都講過嘅嘢仲要討論幾多次

唔好再Loop啦
計開AC先後時間啊

我勝率低過你 但高排名過你 究竟點計

無50名內有咩用，燒左120石左右

會唔會計勝場

計開acoount先後呀

你勝場高過我 但又低排名過我

人類總是

上頭版啦 個個唔爬文

條友咪之前用C drive貼圖大法個個
乜宜家00後都上連登

幾個人都講左講開ac時間點解可以無視

個個打梗飛機 邊得閒睇

又唔忍心block左佢 次次上水都有笑料

呢三張圖鑯証一下姐, 勝率高排名最低, 勝場高排名又唔係最高

唔關你事啦,係有人活左係自己世界入面選擇無視答佢啲人

有野笑先好 近幾日個post太靜

以前Linkz好笑啲,呢家ReA最多咪又係派膠清 盲撚巴 同埋C Drive

頂之前以為挑釁星冇用賣Q哂

挑釁星要點組先打得高分

linkz一開波贏在果條濛撚咋

挑釁星 + 神天[CD夠短又回到另外4隻其中之一] + 機暴[降30%攻 = 降傻西爆傷主技700] + V龍[降防] + 隻打手[鋼加/傻西/地龍]

咁姐係如果9999分 再打落去 贏既話都唔會影響名次??

到底每個post問幾多次先心息

好似唔會

無機械暴龍用進昇暴龍得唔得

捱唔住傻西啲反擊同地圖炮 機暴夠厚同埋單體傷

係啊 跟開AC時間 定死左 你而家記低前幾名9999 同Reset 後4300 就明
第1名已經係twitter show左佢開AC時間 係同Server 同步有晒啲相記錄

黑機械暴龍得唔得

今獲一定有人 9999 分排201 以外

Ching咩感覺？

安好，有心
依個分係未update 前 9997 分既排名
Update 後我 107 名

我呢個勝率 要爆195粒石先上到9999 完全浪費時間

9999 180位 屌

想升機暴但諗諗下8月可能就出戰暴 升完會曬氣 所以都係不了

好慘呀

有無巴打想接手 課過一次金 送比有心玩既人
唔得閒玩

自己養生做日任啦

每日打5場 攞綜援抽下野都好

9999分，我都跌到落118位，睇黎無9999分都無可能有200名內

開game第幾日開始玩?

咁就一星期，第一次打到上5200 分
黎緊哩個禮拜轉王子豆，鋼海，鴉神，密涅瓦，飛v打上5500 先

上唔到100內 肯定 遲差唔多一星期

邊夠你打，我未升齊cd

如果唔係我個ac早開都想要

點睇開acc既時間?

你連自己幾時玩都唔知?

記憶

想要 有心長玩

仲多究過我玩緊果個
留返每個禮拜抽下野等戰暴啦

巴打係咪唔玩 想接手

個個都咁多究

跌到落3000幾

180名
youtube 熊貓

你係?

4300 41名 就快捱唔住喇屌

4300 41名係指咩

而家入去咪見到落哂4300排幾多囉

1784 一日唔改都係5500夠數

屌明明數過夠40場BP拎超進化CODE
點解會變咗39場

講笑咩 真係有得直揪，我死緊

5340

1078

5008 上個星期都只係2xxx

110->190

1163
今個星期先上4300
姐係唔刷首抽先 得啦

理論上我地9999 都係穩50

2990🤦🏻‍♂️，下次應該留係5500就夠

做乜尻

見到呢度有仁兄上去R人地帳號

盲撚巴?

唔係掛

而家改到勁易打 下個禮拜試下
一日二三十石到其實都抵

派膠清 盲撚巴 同埋C Drive 真係3寶嚟

話唔定過幾日會改 仆直

好樣衰

上位了

今日唔記得pvp, 冇得拎日任10石

邊個係c drive

上面三個我淨係認得派膠清個username

5xxx 我開ser幾日後先玩

其實應援回體回幾多係根據d咩黎計算? 有無人知???

機暴同戰暴啲能力都未必一樣
戰暴分分鐘無加攻同降攻 邊有得比

每個成員2體

有冇巴打幫手打激突 326635037

每星期升一隊完全體

啲運未走呀 22抽 仲有隻鋼悟

你唔等多4-5個鐘
今日好似有新野出

又俾你引到我抽
25得隻器用屎

我一派石就射曬落海 外星人破3.... 閃爆bye

比錢收得唔得 本帳課左兩單都冇閃暴

閃光暴龍完左會唔會出新pool

有冇tg 課左幾多呀

今日有新pool?

我覺得未必有新pool
重有個pool頂到25號

SH

一朝早食舊屎💩

屎都好過鼻涕

人地女武黎架
中左寶都唔知

個日本公會唔夠25人
24小時後求收留

雀清唔等到11點

會長bbg

如果可以擺隻木偶入隊應該換走邊隻？

唔知今日有冇更新
只能24小時後

緊火，出左1q

你成日都咁早

不變應萬變

諗緊換唔換走女戰神, 太脆成日俾人秒

橫掂放咩都贏
梗係5隻究極啦 夠疊馬

點解死都唔肯俾傻西暴我，點解！！！！！！

我條🐉呀

仲有390石喎達叔

25分鐘

好難忍

剩返100

380

你今朝中左咩，搞到淨返100

?

可能咩都無

仲有10分鐘

冇下星期就2000石

10抽中屎之後又唔忿氣抽多15得個吉

慘

咪又係得2究極

得返個屎pool

出新 pool 就黎多兩 q

你得60秒咋

hoball

1分未滿11抽左

咩都冇

定先

各位觀眾 乜撚都無

佢老味，出一隻新嘅都好

好撚on9 拖慢黎出 一兩年都執架啦

一隻彩都無

又可以升v龍技

10技左

反高潮

屌, 無新pool仲要無埋傻西pool

應該星期三啦 另外個pool到時都完

隻game update得都幾慢

宜家D新手真係慘 成堆大便悟空 抽到都唔想玩

好玩唔玩，走去玩屎？

琴晚一拎到石即刻夜襲終於中到 另外中多隻獸加

就算唔出新野 起碼更新多個pool比揀下
無人抽野佢都賺唔到錢 on99

啱啱拎完綜援冇600石
應該抽好定等戰暴

唔夠究極咩
Allin 戰暴好過

得3究

無屎就抽，啲屎好似保底咁 好似係

抽屎返黎做乜

終於進到

想問刷cd應該去邊關

滾動
10抽中鴉神

中彩圖負評最多既係咪派膠清

貼過幾次 犯規

完全入唔到激突, 一禁入去就不整合彈返login畫面
其他又正常, 有冇巴打都係咁

忍手等新pool先抽

其實有冇人試過成熟期max左先進
D數值會唔會高d?

應該唔關事

117303666
求幫打8lv激突

Pvp 6000分拎完石跌返落4300係正常？？？

正常

8000都跌, 你話呢

屌你我想升技呀

係咪咁易中海龍呀

想中就抽吧

有撚時間升咩
比到我都係擺住先

清體，pvp, 熄game

6章12好抵玩，又食又拎

唔好中伏啊

終於靠發見攞埋第5粒

pvp係咪話改左接近實力既對手
唔知點解我今日求其打五場都贏晒

-2

lv幾，

9

由幾百cb幣打到上2800先齊

所以唔明點解有人話隻game肝

爆石10反而唔出
灰到7都唔打靠食啲朋友既餸頭餸尾拎cb幣算

睇下打邊啲啦，之前無活動打廿體一關咪快，依家有活動最多都係8體一關就會煩

又咁講,叫做ranking上左岸就梗係養生

3000上3千6好難
咬住280綜先

第一日就5粒

我上星期好似唔夠3000打到上5200

叻叻豬

好想知後日個pool會係乜

有技巧既
我呢家升完都仲有6粒多

可能懶打同輸下贏下咁就頹左

屌你老母次次一開波最勁既隻就中火傷跟住死撚埋，打柒咩

我當清體,反正auto

薔薇差90>99 希望今日完工

今日先買

上星期跑數，係咁30埸又30埸

好想抽 準備又無嘢升

玩其他驚

主玩怪物彈G,副rearise,三哥係遊戲王

ms 棄左好耐

暫時玩左64x日,都未算悶既
口味問題

好長情 你ms 零課？

唔係,應該夾埋課左兩萬幾
不過都開始唔使課咁重,睇活動黎課

天真d諗咁人地開ser都要營運費
課下好閒姐

通想玩1個月就開始好難頂
2個月我就搵機會講88

課長，希望你支持多啲呢隻驚

所以彈g算係玩最耐既驚
仲要無斷過,一直玩緊

我都唔算重課啦

ms 無底坑

喱個真,有隻光限由佢上年獸神到依家我都唔中

記得我個ac 棄前有三隻呀塞，二暗天

利申：零課

luci岩岩獸神,翻左身

個天仲係鐘意我既

好友除名

等我仲特登set左鬧鐘起身抽蛋
點知乜撚野都冇得抽

個ac 好似無backup

召喚派膠ching

唔好了

你地係抽依家個咩究極系譜pool?
就忍唔到手博閃暴

我今朝果11係

未有打手用
雖然6lv飛v都仲幾打得下

唔夠cd 用

閃暴個pool無左

打左5千幾cb先有5粒

要重入驚以為有新pool,點知無,屌你老母

仲有人記得條濛撚

事前懞撚

打夠4塊晶片先醒起個POOL有咗
是咪GG

其實之後啲pool都會有 所以打定無壞

無UP同完全體姐 都會中到既

yes

我懷疑可能靜雞雞放左Ｄ新野落黎
但未正式開放

所以忍手

得一條進化路線 今次無得制造濛撚

烈焰獸

派左綜緩 有石身痕

我知呀好滿足

我想問隻數碼暴龍食飽左之後要隔幾耐先有得再餵佢食野?

唔g,不過打多d關好似會扣快d

有無人知，激突閃暴之後打乜野？
想升定d CD防狀態

升定感電 冰 眠先囉
黑暗4天皇

冇究極升開始打野食

都唔洗打進化石 洗乜準備得咁好

打下CB幣都好丫

唔計cd都要打1千返黎換罐

刀妹 冇碎出 唔使特別組隊

呢個係唔係加暴擊率?

激突用爆擊 PVP用SPEED有無異見

有冇ching試過孵蛋到可進究極體

PVP500個隻得

上面話speed無用

嗰隻好似係必中薔薇獸?

個隻蛋肯定進
我換左了 不過覺得唔會勁得去邊

激突SPEED好似無乜用 爆擊爆多d傷好似仲好

thx

新post已開
推埋呢個先

唔知幾時有新POOL
隻手好痕好想抽

想知會係咩多啲

咁快開咗 本身update咗少少嘢諗住放出嚟
唯有下個post先一次過

一係你俾埋我 我都有野update左

你執埋佢啦

Update左邊度 唔想慢慢對

好難講,試下用呢個嘢

僅限檢視

暫時改咗,你改完我關返/比個email嚟

出小丑王係咪應該出佢個系譜嘅POOL?
我已經唔記得佢成熟期係乜鳩

咪戰暴

聽日9點鐘到有冇會收人

我上網睇完教學都唔識編輯 搵唔到個icon

send咗個email邀請睇下得唔得

想換多的CD 點解得器用only

我睇到我有權限 但我搵唔到個編輯制 一係你去我個新post update
我係第4個回覆度加左野姐

要禁制架咩
定係你試下喺g drive果度開,唔好用條link開

我淨係得電話 未返到去

電話用app開應該點一下之後右下有個筆圖案
禁完應該改到

要撳右下角個制 但我係你個template 度搵唔到

權限轉左？

係喎,唔知點解

無專用系譜
十字軍就猛鬼獸死神獸上

快手推爆佢先

1001